頭先北上叫雞，條女口德啊唔係應該係口技好好先啱

即係條女好得

自己說自已笑真是可憐

唔推唔得

衲dee睇黎幫唔少人積過口德

積陰德

大陸妹不嬲好好口德

雞蟲都要輸比佢地個口

屌你積陰德

唉，唔爭氣笑咗添

積下口德啦

好高質

屌

高質

原來積口德即係含撚

吾推吾德

解：我推我之德

笑到仆街

種善根

以後老納又有新招玩

。

得閒叫女朋友積口德

黐撚線笑到我gap gap聲

一定要推

納dee

屌你老母績陰德

接夠龍未啊

屌你正到 積口德

痴撚線
邊度搵到篇咁貼題既文返嚟

唔推唔係人

屌，搭緊火車㗎，積陰德

#119872

正

以後叫人含撚啦 = 你積口德啦

日日都要積陰德

好勁 咁都諗到

正評是比個笑話的

痴線

忍唔住爆笑

有咁好笑咩。。

好撚痴線

幫我

來吧來吧

好似係向西作

係

笑撚到

樓主全家幾時生癌死？
落下面一家團聚

口德撚每天都含衲dee條撚

原來係向西巴打寫既

屌你篇嘢

以為無聊貼無入，見咁多回覆忍唔注入黎睇睇，點知咁好笑

😂😂👍🏼